高登係咪死左?

暫時黎住呢度先

wfc

返唔到屋企

自從有連登 高登就死左